# BIMBINGAN 4
## Joblist ANggota Kelompok Boolean

1. Ahmad Muzakkhy -> Membantu fuad mengatur tombol save dan mengerjakan SRS BAB 4 (fitur save)
2. Bayu Teguh Bimantoro -> Mengatur fungsi tombol upload dan riset drag and drop
3. Hafid Ali Rahman Wibisana -> Membantu bayu mengatur tombol upload dan mengerjakan SRS BAB 4 (fitur upload)
4. Muhammad Yusril Hasriansyah -> Mengatur fungsi tombol convert dan mengerjakan SRS BAB 4 (fitur convert)
5. Tri Fuad -> Mengatur fungsi tombol save dan riset library untuk tombol save